突發！！！理大報咗驚

校內實驗室危險化學品被取走
所以報驚